英屬香港真係好過香港特區多多聲

我係97之後出細 當然無得攞bno 雖然我都無咩興趣攞
但係諗番起英國佬帶領下既香港 比所謂港人治港既香港好十條街
97之前 不停創新 改革自己
由一個小漁港 變成自由貿易港
再變成 輕工業城市 最後變成世界前列既國際金融中心
97之前 曾經係亞洲既金融中心之外仲係文化中心
香港電影出品到全世界 曾經係Hollywood以外出品電影最多既地方
香港既歌影藝紅遍全東亞 而家南泡仲好中意睇英雄本色 唱張國榮啲歌

而家呢
回歸之後 所謂特區政府變成一個淨係識故步自封
淨係識做跟尾狗 含共剷條撚
唔肯去革新 唔肯變通
分分鐘直接由共剷嚟統治仲好過所謂港人治港
果然其實香港人大家都係做一班奴才好啲
唔洗要啲咩普選啦
比人地管治仲好過自己管 仲話要一人一票

比我係習總應該即刻全民普選
等你地自己一人一票搞到香港摺得
錦到時就光明正大接管香港

發現新大陸

97後出世小朋友冇經歷過就摺埋啦

今日班地產佬咪又係港英時期開始有

但好奇怪 點解日日話懷念嘅
都係我哋呢班經歷殖民地時代唔長嘅後生
果班活咗大半世紀嘅人
好少聽佢哋話懷念 甚至為利益走去奶共

港人治港其實係最好既結局 但偏偏成班權貴走去投共

廢話
任何野近那都會玩完

未經歷過就話好

樓主專心上中文堂 學識正字點寫
統領共產黨就指日可待

吊
港英時代真係好撚好
英國佬話乜
港奴就會照做
無得反對無得say no
管治左香港成百年先臨尾個幾年比個投票權你
90年代高地價政策炒熱樓市
80年代攞成千億起個新機場
70年代整個會考出黎
就只係識叫學生背書
香港最有錢果班
30年來未換過人
全部係英國佬洗腦工程整出黎
學生時代背書
出黎做野搵錢
人生只有讀書搵錢
幾撚好

清屬香港先係最好

英屬香港 佢地嘅管治能力 係對你唔係好好 但已經足夠整個社會平穩發展 如果佢地有心管理的話 以香港嘅能力一定會變亞洲第一龍

相反 中共香港 佢地一邊係香港身上吸財 一邊有心管治（ 因為要學習香港過往嘅英屬管治方式 去為內地所用）
但仍然係管到一堆屎咁 另一方面 佢地一邊為香港底 又冇左英屬為香港keep住更新 所以就造就左而家呢個不知所謂嘅香港

獻醜不如...藏拙

97後出世

97出細就唔好打咁多7野
返龜問老豆幾時死留左咩比你

出細
屌你老母

霍英東係咩人 相信家好清楚 唔見誠哥會咁

華人與狗 不得內進

樓主真心想講一句

打咁多廢話唔係想點樣去奶英 唔係想點樣去ff香港有幾勁
只係唔明白 點解港人治港唔可以令到香港再創高峰
既然港英有能力打做一個咁強既香港
我地自己香港人憑咩做唔到
好想睇到我地大家可以用自己手上既一票投到大家心儀既領袖
等香港人既政府帶領住香港人創造一個新既維多利亞港奇蹟

都唔知點解個個都咁中意謙虛喺度不停否定自己既努力
同埋唔好忘記97之後有一年叫98
98出世既都已經19歲 雖然仲係細路仔

又扮老屎忽

應該係70年打後既英屬香港好過依家

之前四大探長d黑警時代

咁佢又真係未經歷過 講撚咩

咁多踩港英撚

英國佬仆街都起碼令香港光輝過，令香港人自豪過，將生藩敎成文明人種，比佢抽下水就難免。
我寧願比英國繼續統治

利益：80年代出世

全部ff
無討論價值
利申:港英好好撚多

70年代後真係好左好多嗰段時間算係輝煌時期

好撚多五毛朝早就返工踩英
英治香港時期就係好
五毛點踩都改唔到事實

霍英東同中共關係密不可分 , 邊個敢比佢搞

平心而論
唔係英屬香港好

而係支那人搞乜都差

之前韓戰嗰陣，聯合國對大陸實施禁運，霍氏大搞走私軍火上去，你話英美會點對佢

痴線
咁樣老屈
洗腦工程都講得出
只係計你地支那幾千億高鐵
國教都收你皮啦
Icac都係英國幫你搞架渣
支那狗五毛狗死番支那啦
港英好過支那係事實
唔係你隻五毛狗up兩句就改變到架

上面班踩英廢佬英國搞icac搞公屋你又唔講？？？港英咁差做乜以前要游水落香港？？冇港英你班廢佬一早係中國比人批鬥死啦

Yes

五十年代尾霍英東無視政府同聯合國對中共禁運既政策，支援中共打韓戰。 係政府眼中同而家既港獨分子有過之而不及，點解要比佢做貨櫃碼頭呀

同埋玫瑰園計劃既基建真係幫到香港最後仲比原定計劃慳左錢比佢屈到大白象咁

不如你上網check下霍英東點起家先鳩up好嗎

仲未計霍英東係足運上搞全華班 搞死球巿

你唔係睇少當年中共啲滲透啊 六七暴動有板你睇啦

佢就係google 完先避開晒霍英東支援中共果啲comment , 條友講霍英東果啲野，全部都係wiki copy 出黎

一人一票？香港老一輩比重高咁多，我驚到時出到黎嘅結果唔係你所想

仲有高地價政策一向都係，因為香港定位做自由港，冇關稅冇銷售稅呢啲稅收，政府要靠高價賣地先有錢
但問題係點解90年代樓市升溫得咁緊要？咁就要問下點解大陸要喺中英聯合聲明限住97前香港每年賣地量喇

所以咪要香港獨立囉

港人治港根本係失敗 話你戇鳩怕你嬲

好大部分應該新移民嚟 所以共慘黨嘅人口洗淡技術真係好勁

嗰d話人奶英或者英治唔係特別好嘅
講下當初你哋嘅父母輩，祖父母輩點解要黎香港？
避難落黎之後點解唔係大陸安定咗之後返上去呀？
你哋係到捧共或奶共都係因為你地嘅上一代用腳去投票呀
笨實

都唔明，明明香港人都唔係北方人D 北佬 （樣都唔同啦），點解要做北佬條狗，香港人以前好醒目，又勤力，洗聽班生番枝笛 一早靠自己同中國講數可能結果好唔同

成日屌人話唔奶共都唔一定奶英個班
但平時見人奶共又唔會跳出來講你唔好奶共
當支那同人比較下顯得廢時先會跳出來各打五十大板淡化
呢招已經見過太多

好精神分裂 又要移民香港
香港而家吸引人黎根本就係港英留落黎

agger
而家香港淨返好嘅地方 大部分都係港英時候留低
無英國香港仲慘過中國三四線城市

今時今日香港嘅名利都係英國帶比我地
你話當年大陸好多人才同資金流入香港
係，但冇英國佬比個環境你，你會咁安穩發展到咁多野？
而且就算英國會從中抽水，佢地嘅每一個基建項目都係為香港好，唔係而家啲大白象工程

宜個係當時講法
玫瑰園計劃當年部份港人反對
但港英政府會撚理
ICAC係英國佬法國香港黑警唔聽英國佬支笛而搞出黎
仲有宜家既四大地產都係英國佬扶植
你覺得英國佬好係你既事
我覺得佢地好撚仆街就梗
一啖砂糖一啖屎

依家嘅地產霸權根本係大陸造成 幾多內地熱錢流入嚟 大陸人同大陸發展商用離譜嘅價格去投地買地 同埋不停輸入內地人 先係造成依家呢個情況 另外公務員制度 無可否認某程度上係守舊 但政府就應該係咁 如果唔跟指引做嘢 好快只會變支那政府

讀歷史唔多，只係記得麥理浩嘅公共政策同基建，以及最尾嘅玫瑰園計劃，影響到香港至今

相反回歸近20年，冇一項政策係令人眼前一亮，全部基建都係大白象工程，起完都冇用咁

港人治港一定係最好，但我好相信他朝有一日真正自治嘅話，起碼要用返4-5年時間磨合，就算有民主，社會都好混亂

香港公務員被廢武功
好大程度上同老董玩問責制同殺局有關
以前民選巿政局好好多

香港淪陷20 年
唔係回歸

英國67之後，絕對善待香港人

唔洗講太多，英國本土交幾多稅，香港人交幾多稅

港英一定好過港共
港共到依一刻仲食緊港英留落黎
無UK統治過香港
香港仲係農村地方

見到第一句就覺得你無撚資格講野

乜野叫出細
之後果啲冇睇

係之前何啟同人合作起左一個屋村，作示範，佢之後再建議政府起公共屋村，先有以家既公屋。

無何啟，香港無現代醫療，無現代教育，無機場，連孫中山受啟發搞革命都無

港英政府一開始係俾塊地人地搞尞屋，俾錢俾黑社會賺，以後先有大磡村火災

而家講緊既前海、大灣區咪又係想行港英個套
支共又奶英

唔係話下，你話英國扶植太古、宜和、都OK。四大地產發達係時地人，政府係大政策上無幫過地產商，你估係韓國政府幫三星咁咩，有埋國策優財團

通常都係咁
未經歷過 覺得好神奇
年紀輕攬住好多野唔放
年紀大咗好多野掉都掉唔切
人生必經階段

講下玫瑰園計劃
原本方案係機場快線同東涌線全程係四軌並行
兩條線班次完全唔受大家影響
同埋青馬大橋原本係3層設計
後來中共覺得造價太貴(其實係驚死英國佬用曬d錢)而迫住改設計
青馬橋3層改2層
機鐵同東涌線共用路軌
最後變成而家見到既版本
而家東涌線受限於機鐵而再加唔到車
最後受害既又係邊個?
英國佬既遠見顯而易見

依加連登五毛多到仆街
呢班人指鹿為馬
Icac防貪污又比佢講專爲要警察聽話咁
支那已經走火入魔
以為香港好似支那狗咁易比人洗腦

根本支那就係想自己落袋都唔比市民有得益
呢點根本唔洗講
個班將icac都講到陰謀論班人
對支那明污就視而不見
呢班支那狗真係以為香港會咁易被洗腦

玫瑰園計劃當初咪又係嗰班共媒官方喉舌輿論反對話想清空香港儲備做借口，最後邊個先係正確心照

仲要唔好忘記當年最黑既黑警係鬼佬

黑警就不分華洋
當年洋人職位高級，你咪覺得佢黑啲囉
嗰啲咩四大華探長一樣
後來ICAC不分華洋打擊，葛柏逃返英國都可以捉到佢番嚟

ICAC 其實唔係英國人自動搞出黎
係一個叫杜葉鍚恩祭鬼婆
當年黎香港為傳教，搞教育
佢成日幫草根小市民發聲，做埋市政議員
但政府同警察成日屈佢搞事
佢頂唔順去英國國會投訴
先至有人理
最後先至有 ICAC
所以唔係英國佬自發
都係要有肯為草根市民發聲既鬼婆出聲
佢地先至會處理
如果係普通華人走去英國國會
佢睬你都傻

有捉到返香港咩？

5毛多撚到

走私犯都吹捧
同近日賊王一樣
華人賤種變唔到

當年香港係殖民地炸，人地使撚關照到你無微不至？反而喺人地統治下，有保持到國際視野，不斷因應實際環境轉型

而家係講緊，回歸左個所謂「血濃於水，同祖同宗」嘅支那，都要咁比人蹧踏，完全唔係以及香港自身發展為依歸。乜撚野都要符合國策，想轉型都諸多制肘（甚至掌權嘅根本無諗住轉型，掛住幫支共含撚）。大白象使撚左幾多錢？

當年起新機場，同而家起三跑，港珠澳，就係最好嘅對照。以前起大型建設係真係惠民，而家嗰啲幾多都係分配利益。

所以先話，仲衰過當年做人殖民地呀

東方之珠
好多年無聽過

車
而家夠可以話你只係中國一部份，人口連二線城市都無既地方，點解要對你特別好？

我覺得成日懷念過去其實晒氣
點都返唔到轉頭
思考點樣將未來既日子過得好
比較實際

我想講英國人係狗係仆街係搶人領土係不平等條約係陰鳩謀

但冇左英國, 就唔會有東方之珠,有四小龍, 有Nylonkong, 甚至連廣東二線城市都不如, 因為大陸大把地方都係靠香港接濟先有今時今日

其實知唔知當時有段時間既政府高層係唔會俾華人做 一定係英國人自己做番 唔好成日講到佢地好民明 只係宜家啲人鍾意奶英 講到好似咩都好

打貪既都係英國人

我記錯

假設香港冇ICAC
今日香港貪污嚴重
有個議員睇唔過眼，上訪北京向人大游說喺香港成立ICAC
你估結局會係點？

港柒都係為民為奴要好皇帝唧
點解唔做番狗要做唐狗

坐兩年抵到爛
佢蠢在返咗英國

上到先算啦
過關車禍死q左喇

咪又係唔理你囉
但如果係黨員呢，機會就高少少
如果係習派既，機會又再高D
而且香港而家大咁多
當年少少地人，俾你玩吓有咪所謂
正如大陸農村選村長
選舉方式係完全合乎香港黃絲要求
細細地會俾你玩
大既就...

刑期長短係條例訂明，唔係法官亂判
呢單案嘅象徵意義以及往後嘅影響先係最緊要

所以先話，成日講咩「血濃於水，炎黃子孫」。其實根本咪同人地戰勝國一鳩樣 而家仲要定時以支付大白象黎進貢，地震水災又老奉要捐錢

雖然事實上英國管治香港好過支那多多聲，不過我認同你講我地應該思考未年日子

當年67暴動之後
當年華人圈子主要係啲親中人士控制
港英意識到係華人圈子內要有kol
但當時受英佬控既華人相對好少
咪對華人政策上有傾斜囉
咪時來運到整左四大地產商(香港人就係仆街)出黎
某程度689都係呢個傾斜政策下既得益者(呢個仲仆街)

咪話我係五毛
港共衰就梗
吊黎晒氣
只係港英港共係五十步笑一百步
對比接管香港頭果40年同20年比
其實水平咪又差唔多
華人與狗不准進入果啲
唔通係香港人自己整出黎既咩
電車果啲唔通係為華人需要而整
話港英好
唔知好邊忽
同港共一撚樣咁衰

要香港好
實際啲
習大大個位係香港人坐
就香港實好

山係石頭 海係水

一講到故步自封 就覺得政府變成滿清時期咁

殖民地想有英國同樣待遇
點解重有人咁固執港人治港華人政治

班老鬼係英屬時期無得搵錢
依家共狗時期有得搵錢 梗係撐鳩共狗啦

況且係你地話唔做殖民地所以大陸先有藉口搶走香港
我話香港依家越亂越好

你太睇少華人賤種

屌
而家香港咪又係接受緊「殖民」待遇

你對

上面班仆街都痴撚線，
知唔撚知霍英東係邊撚個
條契弟係攞成副身家搵返上大陸嗰種啊
條垃圾係英美制裁中國嘅時候，
係地下做左幾多野去接濟支共
就算係而家霍英東都係大陸上左神枱，
一般班大陸仔都知道係邊撚個
因為條友係愛國香港商人既象徵。

英美當時無做低佢就真係隻眼開隻眼閉啦

所有野老係利益 邊會無原無故對你好

所以咪話既然係順民點解唔跟英國佬要跟大陸佬
華人最叻係咩?殺同類

啲五毛多撚到 block都block唔哂

美帝好 香港好
香港好 美帝更好

簽證呢

香港人有支那既劣根基因, 民智未開, 比你投有咩用?

到今時今日仲大把人投近民主黨就知香港人on9啦

d五毛好撚鍾意扮中立 話點解唔可以兩面都唔揀 其實佢都冇揀過 又冇人迫佢揀 但就只係不斷踩英個一面
上面咪有件

邊撚到搶 邊撚到不平等
做人唔好咁豬ok?

所以香港講民主係on9
10從政9個半政棍
未上位梗係一齊捱啦(唔係佢邊上到位)
上左位理撚我地死(有光環就有鐵票 光環不滅 鐵票永在)

有錢搞移民好過

你冇證冇據唔好亂講喎 陣間又要麻煩連仔Del po

唔好話我衝出黎柒
不過如果你講既係我
我唔介意你指名

咁話分兩頭
港共衰既野人所共知
你想我講咩野???

痴撚線班崇洋撚有冇睇過香港史
英府幾時對香港好？ 六七後改善民生政策
為左咩？ 穩定民心 留你班奴做豬 +抗衡中共入侵
英府將香港定為賺錢地方咋

唔好忘記英府最仆街一樣野：
197x-1997年 冇比到香港人搞公投決定獨立/中共屬/英屬

就好似琴晚恆大場波炒鳩東方
facebook竟然一面倒笑番香港波轉頭
大佬, 人地恆大連日本仔同泡菜仔都砌低既金錢足球

香港人點解連小小骨氣撐自己人都唔得. 比人入場屌老母屌到上心口
d垃圾香港人仲可以話係香港人屌鳩人在先

我真係冇野好講 ， 香港人垃鳩圾乜都唔配, 做左義士個班真係揼春

樓主政治正確，識得用「英屬香港」而唔係「港英」
「港英」係當年啲左仔同共產黨用語，而家都幾多人俾人洗腦直接亂用

你都幾好笑，做生意一向有 minimum order quantities , 你做唔到個量人地又點俾泊位你呀？你去阿里巴巴搵貨, 人地都有最少訂購量.

根本只係商業行為, 同英治時期政府壓詐香港人無關.

你d 論點呃下學生哥就得

留意番, 我冇話過英國人一句好

我既重點係,冇英國佬, 冇今日香港

支那可以參考下
對付班嚟香港走私貨物返上去嘅水貨客
截水截電，cut佢地電話線

真係97後定97後網評員呀？

有無例子？

攞霍英東黎吹奏
屌你老母真以為講一百次大話就會變真話？

今日係香港民主最黑暗既一日

嗰時標準貨櫃先啱啱開始起步
全港貨櫃冇20萬個有咩咁奇
碼頭建成亦係幾年後嘅事
係睇增長架嘛
人地其他公司又計得掂數？

有無睇「消失的檔案」？當時港英對左仔真係好忍耐

仲有董浩雲道董建華去左派學校「中華中學」讀書，你話港英會對董浩雲有咩感覺呢？

p.s「中華中學」既威猛歷史自已google下

都係咁架啦
就好似有 D 中國人，有 D 黨員，
都係好正義

鬼佬都係有 D 正義
有 D 求求其其
有 D 齋係益自己友

點會有某一類人 by default 係好呀...

咪就係
左仔個陣咁勁，比你搞公投咪即係送比中共？
咁對抗霍英東班中共撚咪曬心機？
香港對英國黎講係搵錢地方，你幫英國搵錢
英國幫你改善生活，互惠互利
起碼個陣香港人可以好高傲好自豪咁生活

你有無讀真啲？唔俾公投係因為根本香港一早係70 80 年代已經唔再係聯合國殖民地嘅list，係中共剔走左香港個名在先，之後先至令港英要同中國處理問題，當時有談判過用主權換治權，但俾鄧小平強硬拒絕話1997 7 1 就一定要攞返香港，不惜用武力手段處理。

咁樣又話係仆街？ 公投係無能力處理到當時嘅中英談判，港英最仆街係自行同中共談判，無係談判過程加入港人代表，但其實佢都盡左人事啦。

讀history 讀得深入啲先啦唔好衝出嚟柒

睇下回歸20年
同埋英治是但20 年
英治係進步，回歸後係倒退
始終英治個陣華人咁多生番同咁多無文化無知識既大陸人偷渡落黎，要搞好佢真係有排搞

老老實實
類似 post 係高登蓮燈
我都睇咗有十年
英國佬點好過中國多多聲先？
有時候根本係個大圍環境好
全世界經濟好，香港正值發展高增長期
咪覺得好好景咁囉
都無得 like with like 咁比較
其實唔係好科學
繼續懷念繼續浪費時間
渣渣聲又十年

你所講既 進步 同 倒退
係點量度先？

民生
齋係物價同人工都見到
btw 英治個陣其實唔少細心野
淨係公屋都有好多唔同設計，確保係通風同埋睇到view，又美觀，對環境又好d
但係而家全部屏風樓

中國同樣都係當香港係搖錢樹。
當年廖誠志親口講，中共唔要一個未發展既香港，要一個發展好既香港。 如果真係要領土完整，點解要執著發展左未，咪又係為左錢

公屋政府起
屏風樓係私人起噃

講得好

同埋sam hui首加價熱潮應該反映到當年生活困難

其實同宜家一9樣

咁調轉頭講
英國作為香港宗主國
又係聯合國既五個常任理事國之一
中共要剔走
英國唔可以出聲既咩?

當年經濟起飛，啲人搵錢多，通脹所以百物騰貴
但而家係搵唔到錢，啲嘢仍然越來越貴

英國同支那根本一鳩樣
一舊屎同兩舊屎
剩係識利用香港黎搵錢
跟邊面都要做二等公民
d崇英狗同五毛狗真係特別on9
咁撚得閒ff邊個管治香港會好
不如自己香港人諗下點樣自救好過啦

物價 同 人工 呢兩樣嘢全球都係有類似問題
你自由港就避免唔到同人地一樣

樓宇設計呢樣我同意你
大陸 D 設計有時真係吹漲
細節好多問題
應該屌 D 做生意既可以決策既
為乜唔請返D外國人參與

起個新機場就已經瓜瓜嘈啦
又話專登洗晒啲錢又盛
成個貪錢樣出撚晒黎，核撚突到
依家班垃圾五毛就走出黎鬧港英為錢
人地為錢但有錢齊齊搵
你地支共擺食相出黎已經話比人聽你只係想黎打劫咋

其實唔應該咁講 1972年香港係聯合國被剔出殖民地身份 意味住英國想幫香港成為獨立國家都唔得 咁當然你所可以話當年Thatcher唔夠強硬 所以搞到香港咁

當年油價問題全世界通脹
而家國際社會叫做搞掂咗
英國同事話我知佢當年英國供樓
個利率係17%
香港當年都係好辣
所以討論歷史其實好難分開外圍因素
同內圍既因素
從而得出結果

如果當年經濟起飛會益到一般大眾
應該唔會有67暴動
經濟起飛既主要得益應該係果群既得利益者
正如宜家香港
如果隔離經濟起飛會益到香港一般大眾
點會咁多怨言
係比班仆街壟斷經濟利益
去唔到大眾層面
反而仲想我地奶共先咁慶

英國佬好實際
得罪中國對自己無益處唔會做
得罪中國對香港都無益處，都係考慮之一
鄧小平當年係講到話
就算香港變番做幾舊石頭
都要拎番香港
面對一個咁既態度既談判對手
根本無得考慮其他做法

聯合國個乜鬼殖民地名單 中共提交報告 共五冊 當中得一版 既一段 有提及到香港
即證明個談判主題唔係決定香港係咪應該被剔除
九成聯合國成員都係比中共fake 9
如果你話 英國只係睇法律做人 聯合國點判照跟
我冇野講

不過你話英國盡左人事
我唔覺得係咁
我知英府有係收尾果幾年搞好民主基礎又剩
但佢可以做得更好

以前無咁多既得利益者同尋租O者.

當年中國係夾埋其他獨立左既非洲國家一齊提出既。
英國有提出過分開考慮各國殖民地，唔可以一打打咁做，
呢個好似唔係係大會做，只係一個獨立委員會， 安理會理事國係呢個會入面有冇否決權，都唔太清楚。

五毛會唔會支持港人治港 自決 獨立？

以為去左discuss
姓霍比英國針對係抵死嘅

以前 D 人唔使食飯咩

明明係上一代人唔尊重歷史
你睇你地班仆街搞到我啲一啲一啲砌翻套香港史出嚟啊

72年唔係thatcher 做首相，係佢前輩希思， 希思啲政策溫和過thatcher 好多

我係97之後出細<<第一句就決定負評, 上一頁

因為香港個問題唔係獨立討論得黎囉
當時成份決議係講緊比殖民地既人獨立
支共偷雞係成千9成頁文件入面
加左一段仔話要剔走香港係殖民地名單入面
會員國讚成梗緊講緊讚成比全世界各地殖民地獨立
就係因為依段野比人解讀埋支持剔走香港係殖民地名單
咁樣咪獨立唔到囉
同埋搞乜撚野比香港人公投
鄧丁平條仆街講撚到會用武力
主權換治權都唔撚得啦，仲比香港人公投
果時入侵完越南，鄧小平已經坐穩個位掌握軍權
話唔比香港我就打鳩你，咁仲講閪呀？

講仆街？拍馬都追唔撚到支共啦
仲好意思話人無讀歷史

67暴動係中共搞出黎嘅
讀下香港史先啦

一個post睇得出幾多人唔讀書又要扮識黎討論

一講武力就淆哂底
你以為唔使犧牲就可以得到你想要既野？

港共高官夠話支持一國兩制尊重法治啦
講到尾睇任務係點啫
要消除戀英情結，咪踩港英 支持其他囉
總之就拉低到同中共一樣咁衰
要幫港獨消毒，咪又轉返風向反港獨囉
唔係點叫五毛狗呀？

97前 香港
97後 臭港

香港變差係因為叻人唔會再入政府

係咪要每個reply都加句
點都唔夠中共險惡、可怕、仆街
先有人知 港獨>英屬>中共吞併

中共管治方式就係咩都要管，同埋唔會比人權你，一比人權你地就作反；英管治方式最少親民同有人權。

有人話英國好仆街，咁話返比其他人聽仆街既係中共，而家又話要犧牲乜乜乜？想要既野？
咁要想點？再派重兵去遠東同共產黨打

唔洗
唔好講啲唔講啲誤導人就得

唔關邊個搞出黎
分開黎講
主導同參與問題
我宜家講既係參與問題
香港無問題
何來有人參與67暴動呢？
正如佔中
如果香港無問題
何來咁多人走去支持呢？
得主導無參與
成件事唔會搞到咁

Long to reign over us
God save the Queen

得罪講句，冇英國，香港只會係中國三四線城市。你同我就真係明正言順支那人，每日反美反日反韓反xxxxxxx，但心底裡係祟洋。

有人話港人治港最好。大佬97後政府裡面全部都係香港人黎架啦 ，包括689、777，只不過一大部分香港人個支那基因現哂形，咩都跪左先，當自己係下把，中國係大佬。

英國人管治一定好過中共管治，甚至好過真正既港人治港（因為講人才講視野講經驗講價值觀，英國領先華人九條街，而且100年後都唔會變）

利申：崇優

我冇呢個本事去講可以點做（你講到派兵既話）
我講咁多野都係想有人諗下 英府係咪想像中咁好
見過好多崇英 成日話想要返英府統治
我唔知港人治港會唔會同英屬時期一樣起飛成為傳奇
我想要既係一個身份 決定自己屋企前途既機會

港英只係佢既政治手段好D
傳統華人社會得兩種人會抗爭
一種係想入權心核心既人
另一種係就冇飯開唔出聲唔得

港英政府對第一種人就用「行政吸納政治」既方式，將班本地精英收編哂入政府，你身在其位當然就唔會反，80,90 年代完完全全靠呢套黎穩定社會

到另一種人，80,90年代經濟咁好，同時又不停講「獅子山精神」黎洗班傻閪腦，將所有失敗歸咎於個人既能力同努力，邊個反就係廢青廢人

唔係果陣港英做得幾好，只係成個社會OK，而佢既政治手段又令到所有人都唔想講太多野

Sor要再quote 因為想強調呢樣野

根本67暴動支持者只限於左仔
正常香港人只會掛佢銀行本紅簿仔
邊會拎住共產黨本紅簿仔去港督府示威

乜撚野呀多人支持呀
Google下參與暴動果班咩組織先啦

無錢無飯開咪變左仔
當年派錢又派糧
唔係點吸呢班人呀
同埋調轉諗
左仔支持67暴動好正常呀
等於黃絲支持佔中係一樣咋噃

有心你讀下歷史啦
參與嘅人絕大部份都係左仔
班港共見到澳門123成功又想係香港搞文革
當年67暴動係全社會都公開譴責呀
如果咁多人不滿，點會被廣泛社會各界圍屌呀？

六七暴動中共係策動者，但係當時民生問題先係主要因素，50到60年代，10年多左成百萬人，住又冇得住，食又貴到仆街，仲要人工勁低，可以講港英係67之前係冇「基層」呢個概念

死撐得好樣衰
唔睇歷史靠盲吹 你都算樣衰
繼續吹啦
英屬香港唔好你先輩又走黎香港嘅

唔覺港英時期會有幾好 特別係80年代前 係80年代後先好啲
不過 都係比人殖民統治 都係做人二等公民 不用分那麼細 但真係要揀 比英國佬呢啲文明啲既人種統治 條氣點都順過比共狗統治

80 年代至 90 年代頭絕對係香港全盛時期 , 果時就算窮都窮得開心 , 起碼人與人之間關係良好 , 多手望相助 , 就算你窮 d 屋村商鋪既野都唔會賣好貴 , 亦都會 "些" 數比 d 街坊 , 而家 ? 乜撚都大財團 , 收小個崩都唔得

六七十年代點解咁多人黎香港係因為文革，驚俾人清算，唔係香港60年代真係特別好，只係走唔遠去唔到外國但黎香港唔洗死先

果陣係廣東省文革部委係香港發動既， 當年比中共策反左果啲，大多數都成為棄卒，無咩好下場

成班五毛唔係懶理性就係係到話「中英都衰，打和啦」
港英唔好你地班五毛嘅祖父母/父母點解黎香港呀？ 避完難點解唔返中國呀？
點解港英時期不斷有人要偷渡黎香港呀？
點解特區時期，香港人要移民他國呀？

呢期五毛多咗好多，但水平仲係好低呀

嫌冇屋住點解要嚟香港？
嫌食飯貴可以返上去食大鑊飯架
喺支那參加文化大革命仲直接啦

做人二等公民都咁撚開心
港人治港>>>>>>>>英國>>>>>>中國
我寧願落後小小都唔想做人二等公民

唔係死唔死撐問題
係logic問題

用球迷講法
支持一隊波先會成位果隊波既球迷
唔會唔支持對波
但又做佢球迷麻
咁支持67暴動既梗係左仔黎
好正常呀？

屌你老母班支共狗個腦裝屎
擺到明英治時代係進步
而97後既支共係大倒退啦 事實黎

英國佬仆街既話,
咁文革個陣有無封鎖邊境, 有無踢啲人返大陸繼續比人批鬥呀?
50年代木屋區大火後, 人地當你狗咁撚, 就唔會起公屋啦
全部都係支共當年到而家都係咁仆街
英國識得利用支共既仆街黎帶旺自己, 人地既進步, 係有遠見
唔好因為人地無比居英權, 就走去怪人先得架
剔除殖民地名單既又係支共, 揚言不惜一切武力既又係佢 怪誰?
到左今日支共只係識濫權黎貪財,使特權, 有破壞就無建設
起個啲大白象工程, 邊個食水深呀? 邊啲承建商包辦哂黎做呀?
細至起個單車停泊位 起噴水池, 都用幾千萬至過億 , 做乜鳩呀?
日日150件低劣蝗殖民換血, 落實民主普選又玩野
咁樣既香港點會好

60年代前大把中國人走落黎啦
係呀 永遠都唔係特別好 全世界都無淨土呀
班人黎咗香港又唔肯走去其他樂土到好嘢喎

都係時代問題, 有十億大陸人奴工, 又得一個窗口做生意.

仲要當時咁多國內精英落晒香港.
香港無把握機會建立同維持優勢, 自然慢慢收皮.

細你老母
錦你老母個老母

以前香港比外國叫美食之都 , 購物天堂 , 亞洲四小龍之一 , 國際金融中心 , 國際大都會

而家變撚到咩 ? 香港回歸後國際地位都下降晒 , 咪又係支那搞臭晒香港

五你老母咩，理性討論就五毛，真係痴撚線
港英67之後咪十年改革，中國果十年就仲玩緊文革
港英好唔係因為英國政府做得好，只係因為香港係果段時間係必然既好
英美係冷戰果陣都怕共產主義係亞洲擴散，所以香港果陣係一個sample俾其他亞洲國家睇，係關稅定唔同政策上都係好撚益香港，因為要同其他亞洲國家講，跟資本主義正呀跟共產主義就好似中國咁仆街

點解咁撚多人黎香港，因為中國果陣係地獄，就係咁簡單

你呢種呢就係唔知歷史
但就去吹 去以為自己把口夠拗去死撐
連67暴動單嘢都未知就同人講logic
Sorry 轉移視線都好差 你睇過67嘅歷史再上黎獻醜啦

不停創新 改革自己

玩呀？！

67之前已有社會改革嘅plan啦 醒目仔
又係陳婉嫻果種要不是67暴動，那有xxyyzz
無港英開埠設制度，有鬼貿易有鬼發展
又唔見同樣係殖民地嘅澳門風山水起？

算吧啦個班支那狗點吹都冇用
個個狗官仔女都係住外國
呢點事實係班支那狗點吹都改變唔到
就好似佢地要做支那一樣

咁我收皮囉
你地繼續討論得開心啲

出乜撚野細

自己明明就學晒支那五毛狗個種不合logic
又作資料既行為
比人踢爆就講到自己意見不合
唔合理同意見不合都唔識分？
咁又係
支那五毛狗一向係咁

港人治港
我發夢聽到都笑到彈起身

又轉個圈踩黃絲
班狗既手法可唔可以唔好咁舊
睇到厭晒

67暴動之前一大堆罷工，唔係冇67暴動就冇十年改革，只係講67之前香港都唔好得去邊，只係比中國好咁解

唔好得去邊
但比支那好
咁你同邊個比？
瑞士？

邊隻眼見到我踩黃絲
我唔評價佔中問題
正如我無評價67暴動好定唔好問題

你可以睇下60年代基層係咩生活環境，你講得出「好」當你嬴

你個語氣好似我個朋友
你係唔係係u度讀歷史出身?

個標題已經過講明係同支那管既特區比
班人又開口埋口話港英其實唔係咁好架渣
但轉個頭又話比支那好
想點？
睇清楚標題先入來搵錢啦

而家香港大部分福利都係麥理浩上台之後先有

一個爲極權反自由
一個爲自由反極權
又真係一樣wo

其實你係咪低B....
而家反共就一定要撐殖民政府?

真係唔怪得香港人成日俾D支那人笑英國走狗

你最大粒既上頭棋王家人都係住外國架渣支那狗
你去笑佢地外國走狗未？
支那狗

67暴動前，邊一次有出現過死警察？有邊一次有成5000個土製炸彈係巿區？邊一次出現過燒死電台節目主持人？
想將67暴動同其他罷工同類化？ 笑死人啦
周恩來當年一個電話打落黎香港，巿面嘅土製炸彈就無哂，仲好意思話係否認係政治運動？
67前嘅香港唔好得邊真係笑死人
日本有好長時間都係參考香港嘅發展 唔熟香港

Show Blocked User - 五毛狙擊手
走先，唔同D屈毛垃圾討論

唔係讀歷史出身

咁打擾晒

同班支那五毛狗講晒氣啦
呢班狗只係想離開支那又走唔甩
又要自己呃自己話支那好好順手搵五轉個頭番屋企又要驚間屋唔見左
又驚自己唔知幾時食物中毒死
真係好撚可悲

反駁唔到就潛水
笑死人

你睇下直家香港嘅一堆名校係幾時創立
順便睇埋香港嘅醫院設立時間

你睇番我上面講咩，我都話67係共產黨策劃
希望你D盲閪睇清楚人地講咩再屈毛

我們講到棋王就block唔切
驚你上頭查到你冇糧出？

中國人叫謔稱五毛係地命海心
吃著地溝油 為中南海操心

又係呢招
叫人去搵唔存在既論點
扮到自己有反駁到咁

有學校唔代表基層有書讀，有醫院唔代表佢地有錢睇
所有免費教育同醫療福制都係70年代打後既事

香港人有飯開就唔會搞搞震就係咁簡單

為拗而拗
女拔最早就係俾最草根嘅人去讀
香港早年有錢人係讀書塾而唔係讀西學為主體嘅教會學校或者官校

問題係國際形勢根本唔俾你有呢個身份，當時冷戰局勢，美英必須要依賴中共同蘇聯嘅矛盾去行事，唔係你話得就得咁簡單想要就有。

同埋其實當時有做過好多民調但老實講無法律效力亦都無力處理到香港前途問題，所以唔好話得想要公投就有用架，就算俾你搞到之後中共開坦克剷入香港咁點處理？

同埋話用武力個度真係得啖笑，美國打擊戰越戰呢啲長距離戰爭都食晒苦，知道唔可以再咁樣處理，難聽講句越南同北韓咁廢嘅國家都KO唔到，你指望軍力更差嘅英國可以對抗到中共咩？咪就係焦土攬炒囉。

仲有咩常任理事國個度，留意返當時年期係正值越戰啊，係美蘇之爭緊，美國仲輸到痴線國內經濟爆炸反戰情緒高脹，係咁嘅情況仲因為香港樹敵挑中共機做乜鳩，當時嚟講中共其中一個係一個手段去幫手解決蘇聯架，國際形勢都睇唔清淨係話要公投有撚用咩。

Google下劉文成啦
唔係個個都好似你諗法入面咁豬嘅

哈哈哈
民生問題wo
周恩一定係一個電話就解決左民生問題
市民即刻冇晒怨氣啦
即刻冇事啦
愈講愈唔合logic
大家可以慢慢睇佢會講幾多笑話出來

英屬香港係亞洲四小龍之首、東方之珠、國際金融中心、美食天堂、購物天堂
而家係咩?

共產國際觀 托洛斯基帶起

不過又真係幾好笑
依加d狗已經要將幾十年前既英治香港
同依加廿一世紀支治
仲要係得到英國完善改進後既香港比
醜唔醜啊支那
直接將香港打退幾十年

d崇英狗
唔中意英屬就一定代表中意而家比支那管 ？
你奴性強唔代表其他人係咁
咁中意比人管

香港人淨係識奶件冇咁臭既屎，已經忘記自己地方應該自己作主

我只係想大家尊重個史實唔好係9up亂咁評價港英政府

利申：獨

又係呢句
一見支那比下去就話一定要比英國管？
依加係講緊歷史比較英國管定支那管好啊
技窮轉移視線就收皮啦
等你搵個平行時空香港自已管既歷史出來比啊

想問下奶英撚點睇村屋問題?

利申:獨派

申你老母啦
一句講晒
支那管治定英國管治比較好
唔好講咁多廢話話人崇英又成
講歷史
講總計

大家等佢呢條友迴避問題啦

英國管治比較好

咁咪得囉
講咁多做乜

乜撚嘢村屋 你想講丁屋丁權問題啊？

打錯 想打丁屋

67暴動係香港班地下共產黨見支那搞緊文革
班友覺得香港政治形勢落後於中國搞出黎
關民生撚事
只不過係藉民主問題話反英
本質就係滲透去其他國家去搞顛覆

屎就唔奶，就係咁簡單

本身丁屋政策係源於新界原居民反英情緒，最出名嘅戰爭就係「新界六日戰爭」，之後就令到港英覺得要籠絡新界原居民，所以就俾佢地自己有建屋權。

之後因為十年建屋計劃同埋發展新市鎮而作出嘅補償政策，為左就係大多數人嘅住屋權，根據utilitarianism就要係兩方面平衝利益就衍生左丁屋政策。（give and take negotiation嘅權宜之計）

丁屋本身源起就係因為港英係殖民地政府拎左香港為先，先會衍生，但係呢個過渡性政策同埋條文應當係handover之後取消，但係中共刻意保留，去運用鄉議局個啲力量去建立香港嘅建制力量。

最大問題：英國丁屋政策（實行二十年內至少人人都有得住，生活環境改善）；中共延續殖民政策（官商鄉黑，套丁，建制力量）

邊一個先係大仆街？

仲有係葡萄牙係澳門收左皮佢地以為港英都係咁易搞，點知弄巧反拙咋

難聽d講，香港發既係國難財。

工業收皮之後先叫靠自己創造金融成就

嘩屌你老母咁撚多五毛既

朋友 你出世得遲

因為一比較英屬同支屬香港，真係屌到痛處，成班氣急敗壞，扮乜嘢英國支那都唔奶

apple to apple 既比較可以用1980-1997既新架坡or 馬拉vs香港，地理環境相近，大經濟環境一樣，當時Sing同Malay的發展一定比唔上香港，香港是97後先被Sing追上

good points 巴打

問題係點樣取消，到果陣班原居民又問點解佢有我冇，根本丁屋就係消費未來既政策

嘩！屌

個個係到講以前英治個陣有邊到邊到差
但最少英國佬見到有地方出問題就會改善
公屋係咁 ICAC 係咁

你睇下而家中共 人哋有閪理撚過你香港人咩

當年英國政府派黎香港d人都算係咁啦
好多政策都真係有係香港角度岀發
起中文中學、大學個d，當時港督直程同倫敦撐到行

好多野唔係單方面功勞，亦都唔會有必然
就算食正條水都要識攞水先有用啦

唔係話咩，但巴打可以再深入讀下香港史先再回覆
同時俾返d credit對香港有貢獻既人啦

有興趣可以買/借CO129黎睇下香港前期歷史
歷史檔案館都有
或者借多幾本書睇下啦

依家香港人係乜等公民呢？

反大陸要拎回鄉卡，仲要俾成$600，明劏香港本地人

只能說懷念只因現在差…

費事班牛屎佬又衝出嚟打仗
本來handover / independent 就可以處理到個問題，但中共執意將呢個特權寫入基本法所以根本無辦法。
當然當時的確係應該訂明個生效日期，但港英無做到係一個缺失。

巴打，如果你唔係五毛又想了解67暴動

推介你用幾十蚊睇套「消失的檔案」，強化一下香港歷史

唔講港英好唔好.
但就一定唔會衰過而家仆街特衰政苦.

一日香港人嘅東亞人比例唔降低
一日都唔可以港人治港

1965 年已經有白皮書，plan 緊搞免費教育，如果唔係六七暴動，洗搞到71年先有

可唔可以ban 曬班細路呀

新香港人比例

英國佬一直畀 國／共 航撚住
都仍然能夠繼續發展香港呢遠東城邦

謝謝
考埋試先睇

如果 應該

講真
港英回歸前做到嘅水平
港共回歸後就係唔得

事實勝於雄辯

果陣港英時期，港人比英屬打壓到成隻狗咁，貪污腐敗，依家仲要派成世丁權當報答五大族報，可想而知當年有幾差

你唔係覺得"華"人會有能力啊嘛？

丁權唔係派嫁，弱智。
丁權係由清朝遺留落黎既歷史問題，係清朝傳落黎既。
澳門都有嫁， 佢地叫沙紙契，仲嚴重過香港，因係沙紙契可以有假既， 又可以唔經政府搞，又唔跟士族，比丁權更麻煩

就係因為你地呢d奶英狗，乜嘢都覺得外國好d，先搞到咁多港女崇洋，扮abc。搞到d鬼佬或外國反黎既華人覺得自己高人一等。明明香港人自己都可以做得好好

笑撚左,過左成廿年都仲未醒

你肯定個陣冇飯開

港人治港
笑話

睇得出好多細路係度9UP

你話689好過邊位戰後港督
人唔笑，狗都叫

第一頁D五毛多到以為去左平行時空

制度 環境決定社會未來
華人政治搞西化係死撚硬
畀鬼佬殖民多200年洗撚晒堆賤種dna先好講港人治港

呢二十年黎一值都係人治唔係民治，失敗係整定既
一個傀儡政權，又一個唔了解大局既政權支配，又點算得係港人治港
btw 中共都hijack 左港人治港呢個term 好多年，玩爛左

傻啦，洗左百幾年今日咪又係咁撚樣

支那DNA會戰勝歸來

你條垃圾崇洋狗收皮啦
睇死你呢d有咩事就剩係識移民，爭取港獨果陣就唔撚幫手個d垃圾仔

做咩樓上有人崩潰到咁

無英國佬管治過依家香港同馬交差唔多

中共管左廿年

有咩偉大建設

英國佬教育，起中學

起水塘起機場

極其量西鐵都算係

公屋 居屋

你會發現
港共同緊50至70年前港英比
但世人熱愛係30年前嘅港英

即係港共管治能力落後港英50年以上
仲仆街係差距係越來越大

地鐵

中共未又係故步自封

70年plan
95年招標

agger

ps 認為本土同崇洋冇衝突，所謂「崇洋」係因為心裡面都承認人地好過你，嚴格黎講只係崇優

我老母60 後都係話英屬香港好過港共 有時唔一定要經歷過先評論得既，咁history唔洗讀啦

講打講殺架咩 咪由得佢打 全世界望住

一手史料同二手史料知唔知有咩分別？

共匪在聯合國的反應

成個post都睇唔到
block撚晒

btw
英國佬/殖民者係仆街係人所共知，對澳洲、美國啲土著又殺又搶
唯獨香港因為冇咩價值先會好啲，而且仲因為有英國先執到貪污、衛生等嘅民生嘢
英國佬係咪好人，我會話no。但英國佬對香港好唔好，我會話yes，起碼香港收到我地要嘅利益，我理得英國從中拎幾多更多嘅利益，wfc，我係香港人，我只要睇自己有係英國佬手中得到乜嘢

五毛眼中，講以前好=崇洋
根本事實勝於雄辯，無論一手定二手資料都話英國佬執過民生、法治、貪污等嘅嘢
當然梗係照顧唔到對啲話整icac執反貪係為咗令警察服從係陰謀嘅人啦

歷史大兜亂
67關經濟起飛事噉希特拉都係美國總統啦

5毛就唔好出黎啦 個個搵到錢既都係港英時代 唔知就問你老豆老母啦屌你老母

講港英要講暴動後
尤其是麥理浩開始

我整係知好多上一輩都屌柒港英 唔知由幾時開始港英比人吹奏

同埋而家d人真係好唔理智 你唔跟佢地支持港英=五毛 尤其是某會員根本就係憤青tone 真係屌佢老母爛臭閪 死垃圾賤種狗

係囉，英國佬打壓華人幾仆街，港英年代D白鬼仲比你D華人自己出黎搶下餅仔，入下議會玩真係蠢過隻豬

比位阿+X果班華人家族上位直情係衰人啦

臨走仲比條王維基發埋圍簡直係仆街添

樓呢D係奢侈品仲竟然以前係可以打份工就買倒供倒

咁管治一個地方真係衰到無人有啦

不過唔知今日港人治港有無以上歌仔唱呢?

政治係點唔講啦，今日先拉左班傻仔

經濟上面港資今年有無投到好地分倒餅仔呀???

今時今日買港樓打一份工夠唔夠呢??

做生意又洗唔洗睇共產黨面色做人，選舉投左唔妥人地心水嘅人會唔會比人打電話黎照下肺呢，唔知???

成班憤青多數都係舊登cd rom既小朋友 連登真係好多小朋友 一味得個惡字 道理又唔夠人講 好垃圾

好多1949之前已經落咗嚟
冇親身經歷過上面土改、大躍進、大煉鋼、大鑊飯、大飢荒，同埋文革、批鬥呢啲恐怖嘢
港英乜都冇畀你，但起碼喺香港你有生存空間

聽下啲老而不咪知佢地嘅「理想政府」係點囉
民主又唔要、法治又唔要、自由又唔要
個個係街屌英國、話中國好嘅老而不都係冇腦，只要錢就得

笑撚死 同時期既中共做緊乜野 大家心知肚明
上面講咁柒耐之前
你又經歷過咩
老好撚威啊
垃圾廢老

睇完樓主打嗰段嘢，結論只有一個

有機會嘅話，捉住個研究香港史嘅教授問下佢點解英國政府要喺香港玩Laissez-faire Policy先啦

你問我港英後期點解風光，只不過係天時地利人和，加埋經歷50/60年代一連串事件之後誕生嘅安撫政策。

你未了解過港英成段歷史，就吹捧到佢上外太空，請恕我難以認同

咁個結果如何？
同依家比呢？

咁港英係咪有做嘢先
你可以話佢做嘢被動，但我覺得係應對得宜，亦唔會無風起浪
難民湧入、居住環境差就起徙置區
唔夠學校就畀民間開辦天台小學
唔夠水用就起水塘
港共20年間面對過2003七一大遊行、雨傘運動、魚蛋騷亂，又做過啲咩去安撫香港人？

咁同而家比較梗係當時好啦
不過只係想講，與其寄人籬下，不如自己闖出新天地

仲有港人治港係呃人嘅啫，最後咪又係支那話晒事

其實比好多人曲解左我既意思
我打呢篇野絕對唔係想奶英
我對比番英國人去管一啲興趣都無
我自己而家就身處英國
完全感受到英國既濕9野

我只係覺得相比起而家
果陣時既英國即使點樣喺香港攞佢地既利益
當市民有咩不滿 遊行示威
通常都會得到政府既回應 會肯去安撫民心
但試問過去幾任特首 除左03年既23條之外
有邊一次肯去聽市民既聲音
一切都係以阿爺行先 阿爺話錦就錦
理鬼香港人既意見
特別呢屆既689 變到好似市民話向左走 佢就向右走
鬧佢兩句又小家不得了又出律師信又點點點
完全個政府離地到不得了
錦試問錦樣對比之下 邊個政府更加好呢
我係小朋友一個 諗野就好簡單對我嚟講一定係後者

我都好想可以靠港人治港可以再創新既成就
但係無奈呢個政府 根本唔係我地既政府
港人治港咪又係中央派啲人出嚟
對我嚟講 港人治港根本就只係呃細路既一句野

呢個真

唔支持港獨都=五毛啦

sor打錯野

2003年七一大遊行之後，港共政府係不為所動架
23條真正拉倒係因為田少做二五仔，辭去行會成員一職，自由黨轉軚，立法會唔夠票通過，政府先至撤回草案咋

錦更加證明所謂特區政府有幾鐘意聽民意

sor個app虧虧地